「一哥」焗豬

聽到有個學生喺度講：係咪應該改名，叫做「坐館」焗豬？

警隊形象深入民心

警務人員子女關注組

大家樂係黃定藍

藍

Why

唔係改左名咩?